{
  "index": {
    "welcome": "欢迎"
  },
  "login": {
    "Sign In": "登录",
    "account": "用户名",
    "password": "密码",
    "Enter your account": "请输入用户名",
    "Enter your password": "请输入密码",
    "Use email to get a dynamic password": "用邮箱来获得动态密码",
    "get password": "获取密码"
  },
  "fetch": {
    "request failed, please try again later": "请求失败, 请稍后重试"
  },
  "chat": {
    "welcome to NOOK": "欢迎来到NOOK",
    "note": "笔记",
    "import": "导入",
    "export": "导出",
    "member": "成员",
    "press 'Enter' to send": "按'Enter'发送",
    "create": "新建",
    "enter": "进入",
    "anonymity": "匿名用户",
    "enter room": "进入房间",
    "room id": "房间ID",
    "password": "密码",
    "Please input roomId!": "请输入房间ID",
    "set password": "设置密码",
    "save": "保存",
    "The room does not exist": "房间不存在",
    "The password is incorrect": "密码错误",
    "import successful": "导入成功",
    "import failed": "导入失败",
    "You can only upload JPG/PNG/JPG file!": "只能上传JPG/PNG/JPG文件!",
    "Image must smaller than 2MB!": "图片必须小于2MB!",
    "File must smaller than 10MB!": "文件必须小于10MB!",
    "send failed": "发送失败",
    "add ai": "添加AI",
    "remove ai": "删除AI"
  },
  "server": {
    "Message imported": "消息已导入",
    "Invalid file upload": "无效的文件上传",
    "Message deleted": "消息已删除",
    "Please provide both email and password": "请同时提供邮箱和密码",
    "Login successful": "登录成功",
    "Temporary password expired": "临时密码过期",
    "Invalid password": "无效的密码",
    "Internal server error": "服务器内部错误",
    "Please provide email": "请提供邮箱",
    "User not found": "未找到用户",
    "Temporary password generated": "生成临时密码",
    "Access denied": "拒绝访问",
    "Authentication required": "认证要求",
    "Room not found": "未找到房间",
    "Your Temporary Password": "您的临时密码",
    "Your temporary password is": "您的临时密码是",
    "It will expire in 15 minutes": "它将在15分钟内过期",
    "File size cannot exceed 2MB": "文件大小不能超过2MB",
    "Only images are allowed": "只允许图片",
    "AI is not enabled": "AI未启用",
    "Please provide a file": "请提供一个文件",
    "Import failed": "导入失败"
  }
}
